[有圖] 有冇人鐘意買1.5L飲料返屋企自私飲

唔使用杯既, 每枝飲到夠皮下次就飲另一枝
方便、暢快、無阻！

用嚟裝返水飲

飲完仲可以屙番落去
岩曬電競毒撚

一定唔會買有氣

想飲幾多就幾多

冇話唔得

都唔會買汽水

仲有咩推介

no interest

痛快

想買個水機載津路， 900ml * 12 咁灌落去

見到都覺得甜

唔洗飲水？
把口一定好臭

茶開咗唔可以放太耐

午後果枝咩黎

做完運動 最鍾意就喺見到雪櫃喺咁樣

首先個雪櫃要夠大

糖尿

希望樓主唔係一日一支 如果唔係好快有腎石

你pass左考車未？

等緊重考丙

幾時考同ㄱㄱ丶ㄱㄱre take?個陣見你係咁問？

最左邊嗰支個牌子隻奶茶幾好飲
之前日日啪支大嘅

小心糖尿病

8月尾2nd try

應該好撚甜
紅色果枝飲得多都覺得甜

前排幾個月日日飲水
想買d飲品
盒裝, 500ml枝裝又到喉唔到肺咁
1.5L計落仲平d環保d

都幾
好抵屌

每個禮拜大大支利賓納/柑桔 爽死

鐘意,反正自己一個人住,點都係自私飲,呢啲家庭裝實惠好多

但一定會用杯飲同埋開過會放雪櫃

濁撚到
一定一陣酸叔味

傻仔先會當水飲

樽口好撚多細菌

我都覺，飲咗唔夠幾次已經好臭

飲飲下水噴左出嚟

為免口水接觸到樽野已經練成咩情況下離口飲都唔會倒瀉
不過為健康著想，呢啲一啖起兩啖止好啦

我都有3支野，隊完都好痛快。

包紙巾做乜鳩 用黎做scale?

最左個枝一入口個浸味幾好，但嗒多幾下就好似怪怪但又唔識形容

睇到都覺得甜 屙尿惹蟻

去舒適堡做完gym 再買返去飲

飲多d水啦巴打

識飲緊係飲大枝。
大枝18.5 。
優品360 有售。
講堅，飲完反唔到轉頭。飲唔反津_ 。
綠茶好飲好多。
（會擺雪櫃同飲時會用杯飲，完全唔會有衛生問題）

汽水唔得,會走哂汽變糖水